如果哥利斯馬當年真係揀左曼聯，成就會唔會大過蘭尼？

同c朗比就無謂
但應該會好過蘭尼？

應該成就會高過依家

除非佢唔生性鳩踢架姐

成就同bebe obertan 咁上下

心態問題 巴塞 國米機會無把握到

巴塞都無乜比過機會佢

Depay咁上下

會比費sir調教到唔再用腳面 = bebe質素

nani勁好多wo

佢啲波夾唔撚到

你認真定講笑

一嚟就入過一球世界波

無分別，佢擺明係啲唔岩踢大會既人黎架啦

條友心態有問題

nani技術高好多班，哥利斯馬除咗腳趾尾拉西之外冇乜用

你真係on撚9 冇撚睇過就收嗲啦柒頭

唔認同

nani當時腳下功夫英超數一數二都踢唔掂啦

後C朗年代有一兩年都係爛泥carry
唔好講到佢咁屎

冇睇就行撚開啦
哥利斯馬好過垃圾nani囉

nani 都叫踢唔掂?

佢踢好波場數一定多過迪馬
勁過山神一兆倍
迪比馬斯亞個d唔撚洗提

Nani係水準飄忽 但好起上黎好癲

大隻有身位 有遠射又扭得

Nani有兩季踢英超入10球喎入英超最佳11人

哥利斯馬踢英超西甲意甲
未試過一季入多過一球

當年打過車仔，大菲都幾肯用佢，又有好表現。點知最後換左希帥先比人雪。

做過年度金球王囉

當年佢踢巴塞，c朗踢皇馬
鬥到難分難解
真係好懷念

全盛期Nani絕對勁過哥利斯馬..

C朗走之後2年都係Nani同朗尼LEAD住曼攞CHAMP

好多人鍾意吹奏一d低調嘅球員扮識波

呢條友痴痴地
琴晚畀人踢咗一腳之後報復性侵犯返人
踢到人賓周
即食黃牌

@N_Ben

爛泥好過一季左右咋喎

踢咗4場車仔咋喎

又鳩吹 哥利斯馬

哥斯馬利用左十年證明自己唔係一個好球員
你就要話如果心態好d 可以勁過nani
邊有咁多如果 nani依家無論成就技術數據都好過佢

哥斯馬利

屌 打錯左

不了，我只想搵餐晏仔食下 唔想咁大壓力

果陣跟費sir點都唔會太差

似係你冇睇多d喎
入一球波又吹奏
Nani起碼係曼聯打過兩季好波

有幾多個c 朗
曼聯都糟蹋好多人才
哥利斯馬的話
好彩咪變馬捷達入到幾個關鍵球
唔好彩咪變bebe

兩季? 咁宜家咪又係喺拉素坐

大飛戇鳩
想拎drogba換阿祖安奴

咪玩 哥利斯馬淨係識dup低頭腳面片波
蘭尼睇得出喺C朗身上學到唔少嘢
其實呢幾年雖然去咗西甲意甲
但實際上佢嘅表現踢出嚟嘅波係成熟咗好多

痴撚線咁多負皮

Nani當年係新c7黎

兩個其實差唔多
有技術但唔穩定
不過nani相對地識得同隊友配合
哥利獨好多